{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 일마레 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に変動がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数がいる場合には別途費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合には入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、入室拒否される場合もありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の予約のお客様のために入室と退室時間を守るようにしなければならず、客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任もあり得ます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は使用できず、個人の炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューがあり、その客室ではバーベキューパーティーが楽しめます。 炭やグリルの料金は人数によって異なり、ペンション内ではIPTVやWiFiを使用できます。 プールも運営されており、夏はプールで暑さを避けることができます。 プール利用時には子供は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、保護者は子供たちの安全のために注意しなければなりません。 バーベキュー場もあり、屋外でもバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺には海水浴場があって海水浴を楽しむことができ、スーパーも車で10分の距離にあります。 ペンションの前の海では干潟体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変動する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、入室拒否される場合もありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室と退室時間を守るようにしなければならず、客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任もあり得ます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は使用できず、個人の炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間に料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューがあり、その客室ではバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "プールも運営されており、夏はプールで暑さを避けることができます。バーベキュー場もあり、屋外でもバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があり、海水浴を楽しむことができ、スーパーも車で10分の距離にあります。ペンションの前の海では干潟体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 698
    }
}